\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Fronleichnam} 
\index[in]{Fronleichnam}
\index[in]{Wenige waren es}
\index[vw]{Autoren!Theodor Kramer!Fronleichnam}
\index[vw]{Autoren!Theodor Kramer!Wenige waren es}
\index[vw]{Autoren!Erich Schmeckenbecher!Fronleichnam}
\index[vw]{Autoren!Erich Schmeckenbecher!Wenige waren es}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wenigewarenes} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. D\="unn nur quoll der W\=eihrauch, und die R\=eiser\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf C\\
2. D"unn nur quoll der Weihrauch, und die Reiser\\

l"angs der Str\=a"se st\=anden schier entl\=aubt:\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf C\\
l"angs der Stra"se standen schier entlaubt:\\

Kl\=agend sang der kl\=eine Chor sich h\=eiser,\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf C\\
Klagend sang der kleine Chor sich heiser,\\

und die L\=eut entbl\="o"sten still das H\=aupt, und die L\=eut entbl\="o"sten still das H\=aupt.\kill
\>\bf G\>\bf F\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf h\>\bf C\\
und die Leut entbl"o"sten still das Haupt, und die Leut entbl"o"sten still das Haupt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. V\=iele kannten n\=ur vom H"orens\=agen\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf C\\
3. Viele kannten nur vom H"orensagen\\

noch den \=Umgang; d\=och dem baren H\=aar\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf C\\
noch den Umgang; doch dem baren Haar\\

t\=at es wohl, dass s\=elbst in diesen T\=agen\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf C\\
tat es wohl, dass selbst in diesen Tagen\\

irgend \=etwas m\=anchem heilig w\=ar, irgend \=etwas m\=anchem heilig w\=ar.\kill
\>\bf G\>\bf F\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf h\>\bf C\\
irgend etwas manchem heilig war, irgend etwas manchem heilig war.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Und indes sie h\=interm Zug dreinst\=arrten,\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf C\\
4. Und indes sie hinterm Zug dreinstarrten,\\

salzigen \=Auges, M\=annsvolk, Weib und K\=ind,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf C\\
salzigen Auges, Mannsvolk, Weib und Kind,\\

schw\=enkten auf den M\=asten die Stand\=arten\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf C\\
schwenkten auf den Masten die Standarten\\

alle d\=as verb\=ogne Kreuz im W\=ind, alle d\=as verb\=ogne Kreuz im W\=ind.\kill
\>\bf G\>\bf F\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf h\>\bf C\\
alle das verbogne Kreuz im Wind, alle das verbogne Kreuz im Wind.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Theodor Kramer\\
Weise: Erich Schmeckenbecher\\
FA: 237 MO: 204
\end{angaben}
